聽開Hip Hop/Rap巴打絲打品評下呀！

以下有一段細佬作既Rap 希望大家可以品評下
指出我有地方唔好 想進步
同時都歡迎大家擺自己作品上黎 大家一齊學野

有無諗過唔好寫啲一句一句既flow，成個mastermic咁，望見都悶

寫詞之前要留意一樣野
起承轉合
同埋寫關於自己嘅時候最難嘅一樣野就係令其他人可以代入到你
呢樣野除左歌詞之外beat同flow都好重要
加油

一句一句既flow姐係點

知道

冇錄音睇唔到flow
可以寫conplex啲

好好好